router放廳 係房收唔到wifi 可唔可以開大風扇吹啲wifi入房？

請指教
謝謝

可以

要幾大風先得？

大風到收到為止

上次8號波吹散晒我啲wifi

用吸塵機信號會好啲

要放多一部風扇，將你部電話啲data吹返去部router度
如果唔係啲data返去個router果陣air resistant會大左

謝指教

其實可以，同共振原理一樣

走廊用錫紙做牆紙包實直通入房
之後速度會快過6G

你老尾又係"浮雲（真毒）"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"浮塵（真戇）"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母浮雲（真毒）
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人指教
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
浮雲（真毒）我屌你老母

上網速度快過烤檸檬雞

可以
我公司寫字樓d wifi 都係靠中央冷氣傳送，
比起就咁行router 更快更可靠

放多幾塊鏡折射入去

關於風扇問題，樓豬應該去硬件台喎

wifi係軟定硬？

你都傻嘅！
梗係用水傳導啦！
嗱！廳個 router 用淨化水浸住，房就擺桶磁化水，再拎條喉吸一吸先好放入房個水桶，用水潛能原理將 D Signal 源源不絕咁送入房！有冇聽過海底光纖呀？都係咁嘅原理！

咁仲算唔算係無線

我就撚老母隻鑊增強信號

哦！想無線就抆喉放水落地下就得㗎啦！
不過有喉效果好好多㗎！
你話風力發電勁家水力發電勁？

我驚水流唔夠勁喎

乜唔係微波爐咩？

波粒二象性

router 同風扇 係軟定硬？

咁要將間房改低，你買埋下面個單位，打穿佢，跟據流體動力學，水向下流，到時你間房好充滿 WiFi signal 啦！